PS4機主討論區(10) Gundam Horizon雙修

LIHKG-PS4機主討論區

Welcome to PlayStation 4 Group.
歡迎加入PlayStation 4 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何除購買主機以外的問題，歡迎提出。
有關購買主機之查詢，請到友Post查詢及討論。

常見 Q & A
Q1. 我已經擁有PS4，使唔使轉PS4 Pro？
A1. PS4 Pro於4.5 Version Firmware 更新中新增Boost 模式，可以提升運行舊Game性能，當然有部份遊戲無明顯作用：如對戰Game(因遊戲方多數會將遊戲設定tune到所有玩家在同樣設定，以達致平衡)，又如2D平面遊戲或AVG等遊戲內容。
整體上嚟講，PS4 Pro喺機能上和效果上都較舊版PS4或PS4 Slim優勝，個人建議如需增添多一部PS4的應該選PS4 Pro，當然輕度/休憩玩家或金錢上有困難則可選PS4 Slim。

Q2. 我應唔應該換原裝HDD做SSD或SSHD？
A2. 視乎你的金錢及對遊戲的要求，更換原裝HDD到SSD或SSHD只是對安裝遊戲和讀取遊戲時速度提升，並不會影響畫面質素。

舊版PS4和PS4 Slim：SSD 快10% - 30% > SSHD 快 5% - 10% > 原裝HDD
PS4 Pro：SSD 快10% - 60% > SSHD 快 5% - 30% > 原裝HDD
得益於SATA III接口，在原裝HDD之下，使用較新接口的PS4 Pro快舊版PS4和PS4 Slim約 5% - 10%，所以在讀取遊戲速度上PS4 Pro更換後效果更明顯
(以上數值由各網上測試推斷而來，各款遊戲及使用的HDD/SSD/SSHD品牌差異都會造成明顯差距，請自行再Google相關的品牌測試)

如果只單純想安裝更多遊戲，於4.5 Version Firmware更新後任何PS4都可以使用外置硬碟，可自行選擇購買內置硬碟更換還是買外置硬碟

更換HDD只需拆PS4的HDD外殼部份並換走儲存裝置，正常裝拆並不影響主機保養
更換方式：

Q3. PS4槍Game好難用，可唔可以用電腦Mouse 同Keyboard？
A3. 當然可以，有兩個方法：1)用轉換器轉換電腦Mouse 同Keyboard 同 2)買第三方PS4專用Mouse 同Keyboard
方法1：轉換器如平價的Hori Tac4和ATEN PHANTOM-S，貴價的XIM4或Brook Sniper等，價格為500港元到1,200港元左右，但同樣由於是模擬手制，會出現延遲等問題
方法2：第三方PS4專用Mouse 同Keyboard如HORI 的TAC K1、M1和G1等，價格由500港元到1000港元左右。

Q7. PS4用wifi定用LAN線直插線上網？
A7. 首選LAN線，穩定好多

Q8. 保養有無得加長？
A8. 可以用官方價$298於藍店或Sony Shop購買加長保養卡，但保養加強服務只限PS4主機，不包括手制及其他配件如Camera及VR。
網上登記保養另外送90日保養服務，所以最長保養期為2年連90日。

Q9. 咩係藍店
A9. 即係PlayStation Platinum Shop，
另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

Q10. 啱啱成為機主，點登記保養？
A10. 由於Sony官網正進行更新維修，暫時無法提供網上登記。

Q11. 幫部機換咗HDD，點裝返系統入去？
A11. 請閱以下網址

主機簡介：

PlayStation®4 (簡稱PS4)由Sony Interactive Entertainment LLC所推出，由2014年12月17日起在香港推出初代CUH-10XX系列PS4，到機能小改版的CUH-11XX系列PS4和改善部份問題的CUH-12XX系列PS4，更於2016年9月9日推出輕量改良型的CUH-20XX系列的PS4 Slim及同年11月9日推出加強型CUH-70XX系列的PS4 Pro。

不同系列主機：

PS4 Pro與PS4 Slim熱賣中

CUH-70XX系列PS4 Pro：機能大改進版本，尺寸增加至327 x 295 x 55mm，支援 4K 遊戲，亦支援 HDR 影片(所有型號的PS4主機均可由Firmware更新中(Software 4.0)升級到支援HDR。)；機背接頭除舊有的HDMI接口(由1.4a升位2.0b，其實是為4K畫面而升級，一般用家不用在意)、有線網絡接口、PS4 Camera接口、光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口外，更新增一組USB接口；以及WiFi升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格，藍牙4.0，全部USB升級為USB3.1(Gen1)和硬碟提升到支援SATA III。
(需留意PS4 Pro只支援4K 遊戲，依舊不支援4K影片播放。)
官方建議售價：3,180港元 (1TB)

CUH-20XX系列PS4 Slim：機能大致與CUH-1XXX系列相同，尺寸減少至約288 × 265 × 39 mm，同樣大幅度的為主機淨重、耗電量、熱量和噪音，並且WiFi方面升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格及藍牙升級為4.0，USB也升級到USB3.1(Gen1)，但減少了光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口，已取代舊系列。
官方建議售價：2,380港元 (500GB) 及2,680港元 (1TB)

PS4 Slim有黑及白色機選擇。
PS4 Pro現只得黑色機可供選擇。

CUH-10XX系列PS4：初代(易有彈碟問題，可Google/youtube “PS4 ejecting disc problem”去解決)
CUH-11XX系列PS4：內部電子部件小改進，機能與CUH-10XX系列相同（同樣有彈碟問題，解決方法同上）
CUH-12XX系列PS4：以實體開機出碟按鈕取代易出現彈碟問題的舊輕觸式按鈕，小量減重及降低耗電量和噪音。
以上3款系列，尺寸同樣為約305 x 275 × 53 mm，機能三者大致相同，並已停產

詳細對比請到下方網站觀看：

官方主要配件簡介：

無線控制器Dualshock®4：

CUH-ZCT2：新款，可用無線連接或USB連接，更人性化地加入正面Touchpad加LED燈顯示，外觀及手感與初代有出入

官方建議售價：398港元

初代有多款顏色及特別款式可供選擇，新款暫時得黑、白、銀(水貨)、迷彩(水貨)、紅及藍六色

CUH-ZCT1：初代，只能用無線連接，USB只作充電用途

動態控制器PlayStation®Move：

CECH-ZCM1G Y：可配合PSVR及PS Camera使用進行VR遊戲(非必要)

官方建議售價：298港元

PS VR專用射擊控制器PlayStation®VR Aim Controller：

官方建議售價：468港元 (2017年5月16日（二）推出)

攝影機PlayStation®Camera：

CUH-ZEY2 G：新款圓柱型連底座直立支撐架，機能及用途與舊款相同；支撐架可自由調整攝影機角度外，亦便於放置在電視機等各種平台上。

官方建議售價：398港元

CUH-ZEY1 G：舊款方體型無底座，可單純用作直播時拍攝玩家，或遊玩動感遊戲，亦可以配合PSVR進行VR遊戲(必要)

虛擬現實裝置PlayStation®VR：

PSVR頭戴眼鏡

實際整套PSVR

CUH-ZVR1 H：需配合PS Camera進行遊戲(必需)，部份遊戲需PS Move方可遊玩，可作2D戲院式遊玩或3DVR式遊玩，更新主機更新Firmware至4.5 Version後更支援3D播放

於2016年10月13日正式推出，官方建議售價：3,180港元(淨PSVR)，3,480港元(連PS Camera)，3,980港元(LOG-ON限定，連PS Camera及2個PS Move)

需留意官方建議遊玩空間

詳細PSVR介紹可上PSVR官方查閱：

直立架Vertical Stand

CUH-ZST1：只適用於CUH-1XXX系列PS4直立擺放時使用(非必要但個人建議)

CUH-ZST2：只適用於CUH-2XXX系列PS4 Slim及CUH-7XXX系列PS4 Pro直立擺放時使用(非必要但個人建議)

官方建議售價：168港元

Initial template was provided by 貓之子 and completed by 蒼月A

本文內容只限Lihkg的PS4機主使用，其他網頁轉載必定追究

誤中1001

Lm 好耐無見1001自覺開post

Lm

有公德心架嘛

係

主要係好多新會員唔知1001 要開post

舊會然

戴耀廷民？

Horizon狩獵地拎唔到艷陽

嚇到賴屎
岩先用手制開定部機
閒置左一陣
之後轉input 去ps4
變撚左黑屏（但ps4 著白燈）
禁乜撚野制都無反應

Btw, 肥公主真係可以約戰
加好友就得

老屎忽

邊個？如果你升高level d應該試5次內
果陣我4x lv先番轉頭拎晒d艷陽
不過計時真係有d緊張

部pro機買左5日

但用lan線連線後，成日都會彈lan線未連線出黎

跟住瘋狂斷線，連線成功後一陣又會斷過

不停loop 大約30分鐘先會正常返

上網用緊hkbn ，而家打直左部機放好似有少少改善

部機未夠7日係豐澤買，係唔係拎去換好d

定係其實係hkbn問題？ 換左條新lan都未咩效

換lan試下
唔得盡早去兇宅換

玩左陣 d怪都幾難打死

Sor 未瞓醒
去兇宅換啦

終於爆左life is strange

下午去換

好彩今日仲係第5日

兇宅買機有冇送手制
Playstationhk比人屌到飛天

有呀

無就唔買啦

隻肥公主多人拉畫面拉得好勁，撞著d 9行嘅人又冇得team kill

留

好想買VR 3180

中土個戰鬥系統類似batman

PSHK 一向ON99 都唔係第一日嘅事
最叻係請靚女

真係ON99

如果得一個自己一個玩，一般去到lv7頭三章都易玩，去到第四章就難好多，的怪又多

我又唔係好覺拉畫拉很好勁，正常去到新地圖都會周圍行下，仲要未計支線，我打第一章都會拉，因為想快的打之後個的

好好彩第一日玩個時個個都仲係第一章，大家都周圍行，想打晒的寶箱，所以無咩問題

因為已經打完兩章，第一章打左n次，所以尋晚入人見到仲係第一章都會再load 過第二個，發現係有機會係去到第二三章，不過應該首先要自己已經打到個個位先得，不過load5次先可能有一次唔係第一章，如果係自己打過，我都會等對方先行，廢事好似搶主導權禁

晚晚都玩到二點

古惑狼依加公價係幾錢？

肥公主好玩？

岩岩DOWN左肥公主LM

好玩 但有d難度

互加好友約戰喇

我無所謂丫，不過我平均要夜少少先得

係咪可以本地4P?

可以

同唔打機女友岩岩玩到捉雞支線 卡撚左關 之後點算

接晒任出城去地圖左上方黑森林

我都係同唔打機女友打左第一關咋

我都係同女友玩到去西瓜城
過幾日再繼續

呢隻game同lego一樣好玩
但lego用腦多d
呢隻無腦都過到關

Lego又係同女友玩一流 仲玩緊marvel superheroes
反而自己玩覺得冇咁好玩

有冇肥公主TG GROUP
我岩岩救完西瓜

得我一個打，所以無打支線，全部都無做 又唔知點做

同女友打爆晒
打得多有d悶

同女友玩第二d

搵人開個
想拎白金

有興趣

有興趣+1
不過dl左未開過game

肥公主白金臀

4人成臀

仲有我呀

有埋game推介

同女友玩咩都要問

火影有舊嗰3集嘅合集，之前係咪有人問過

終於要出了

正

如果冇玩過火影系列

係唔係買呢個就可以補完哂成個火影漫畫既故事?

用魔法師係咁跳加射就okay
好少扣血

點解唔直接睇漫

利伸 唔知補唔補得哂

multiplay好玩d

睇下故事之餘 都可以玩嘛

如果佢係合集由開始講到結局
咁我買一隻碟唔洗煩

如果唔係 又要買幾隻既 咁我就唔會買

new group就咁打名

巴打們齊人未
收工先打得，想john

我覺得弓箭手好玩d

4種都有用

戰士係咁撞好好玩

弓同戰士都有玩，睇下對方用咩就相反

其實我都有個白金盃Tg Gp
有興趣打獎盃既巴打入黎一齊玩丫

無同女友玩就用弓手同魔法師
得閒轉下技工開下箱
同女友就用魔法師，同樣用技工開箱
女友用弓手，話型好多

一直都用戰士 覺得好勁 尤其有開箱專用既劍
弓子都好屈機 魔法弓

新機主留名
今日入手pro
買左一年ps plus
想問仲有咩注意or必do

開雙重認證

而家開先
想問買game喺store買定實體版好

睇你儲唔儲碟，不過如果實體炒價高過psn唔好助長歪風

兇宅會送手制咩?
我fd今日買ps4 pro咩都冇送...
同埋佢部機有時會有聲冇畫面 咁係咩事?...
小弟仲google緊 希望有巴打好心答下

有無咩game係係屋企兩個一齊玩既game好推介

已加入

轉左做限HDCP 1.4 就ok 咁姐係點?部機定電視有問題?
但未轉限HDCP 1.4之前有時都開到．．．．

可能電視hdmi插頭格式舊啫 而家玩到就ok

有無好推介？

Little big planet
肥公主
lego系列
helldivers
magicka

同問有無好game同屋企人玩對戰/合作
除左fifa

1-4先齊晒成套naruto
4要分開買

如果喺藍店買錯左野 有無收換貨架?

年頭先放左
等出4集合輯

或者等我有工返先買la

點樣買錯法？

咁如果1-3合集+隻4我OK嘅

買左無用既野

咩黎

手制叉電座？主機直立座？
定買左slim

想知有無得換貨架

自己打去問啦

無追POST 而家買PS4係咪會有2個手制?

買錯gamegear

機主post

屌你老母

而家買機貴過原價

人中6啲劇情

送你娘親比你

窮生一世就係咁比兩母女破壞 害人不淺

no 4個

FF12中文版幾時出?

仲有勇太呢條廢柴

唔係13號

Horizon係咪斷晒貨？
街度唔見有
Ps store特價要買兩隻game先有
但dgame唔岩胃口

兩隻特價好似完咗好耐🤔

坐左幾碌？

笑撚死 個page都無左

喱排咁多人 $200收ps+ 12個月
低咁多真係有人會放咩?
無錢就唔好打機喇

13號啊
但非ff粉 不了

原本268都唔貴啦

用緊ps4 pro既咁多位 大家平時會揀 1080p 60fps定 4k 30fps?
如果你有4k電視 係咪一定會揀4k 30fps?

上次同好景涼粉個sales吹水 佢話pro日水平過港行200
200好多架啦 好多人買隻game為左20蚊都走成個下晝

睇你慣唔慣30fps 如果一直玩開console就30fps無所謂
有4k加埋hdr提升好多

其實依加買1年仲送槍彈外傳好想買...
但係上個月先岩岩買左1年
再買就續到19年

除返一蚊一都唔洗
馬上去馬喇

其實pro個4k係咪假4k黎
要放極大先睇到分別

不要問 只要信

幾千蚊
唔洗問都知假蹬

我屋企有4k電視 但老豆成日睇
我房入面就有電腦mon 依家就諗緊到底部ps4 pro插出面電視玩定房既電腦mon玩
如果4k其實真係唔係好大分別 就諗住放入房玩算
至於60唔60fps 如果個畫面真係靚好多 我30fps都得
但聽過好多人講 其實pro畫面既重點係個hdr 但1080p都用到
依家真係選擇困難症 機都打唔到
巴打們可唔可以俾俾意見

買pro真係為60fps only
4k好廢

但好多都60唔足
隱30fps/45fps

我係驚個畫面靚到個價值會高過多出黎既果30fps
明明之前用ps4原版既時候都唔洗諗咁多野

插廳
房玩用remote play
你房mon冇hdr都冇用

wtf
如果係咁就真係4k好似好d
我仲以為佢係大部份game都可以上到1080p 60fps （起碼8成時間都60fps)

冇可能
Sony打手宣傳真係好撚勁
好多人覺得真4k 30fps/ 1080 60fps

依家有冇list係講到底有邊隻game係ps4 pro 到run係真係run到1080p 60fps?

Sorry
應該話唔係冇真4k 30fps同1080p 60fps
係有 但一係舊game重製 一係indie game 小遊戲
呢類材質差 要升真4k/1080 60 唔難

咁其實如果有4k電視 都應該用4k去玩ps4 pro

其實 pro 同 ps4 計1 tb 正價都係差幾舊
我無4k 都揀左pro

初代機主 上個月換左pro
冇為任何提升而換 只係舊機有時自動熄機收收地皮
換完用2k moon玩 唔覺有大提升
其實3180主機又唔貴 當初bloodborne bundle都3680又冇咩4k hdr 60fps
要玩就買架啦

Agger

有d pro同slim 1080p都係set係30fps
但畫面佢話會提升

Pro 玩bloodborne 有啲位會lag 隻game 咁大食？

本身係咁

舊game有boost mode提升1080/60
新game多數有為pro做優化 但多數明顯d既提升都係fps

佢冇幫pro落patch
所以同normal版冇分別

有啲GAME 好似HORIZON 咁有PRO SETTING
咁隻GAME係PRO RUN就最順
其他冇嘅一係就行出黎同PS4差唔多
一係就要等間廠自己出PRO PATCH

好多新驚大作都有 仁王 地平
舊game就大部分有boost mode

仲有ds3 pro上到45-60fps 1080p

其實唔少game上咗pro嘅boost mode都有勁到
睇下面neogaf喺上年12月嘅post
仲要呢個post係未有4.5ver boost mode嘅時候嘅post
家陣多咗更多game同有d之前已有pro patch嘅再有boost

自膠
漏link

再自膠
原來之後仲有更新
前幾日都有更
個list已有boost mode

horizon本身就整得好
slim玩都順到仆街,好有流暢感
其他game唔多唔少都有少少lag

總之都係嗰句 手鬆就pro 手緊就slim
理撚得佢4唔4K

horizon好多都得返3合1

手緊就唔好打機
留返時間返工儲下錢

岩聽

係 我用PS4 玩 個感覺都好驚喜
PS4 已經畫質好好同非常流暢

我有啲FD 買CONSOLE / 電腦 都問點點點

我成日叫佢地儲下錢先

Ps4已經係咁多電子產品最少野考慮
幾千蚊玩五六年
其他相機電話雪櫃電視仲多野煩
又多牌子又多型號

係 又唔使追硬件 呢樣果樣
家電五花八門仲煩

黎緊動漫節應該出ps4最平

有咩ps4 game 係你地心木中係必玩既？

岩岩爆左nier 3週
心思思想買digital premium黎儲

我打完一周目已經想
但主要為左個主題 而家買都係冇主題咁不了

Bloodborne 為左佢出機

其實好睇個人鐘意玩乜，人地鐘意未必你鐘意 巫師3好多人都覺得好正，但我就（買左）完全無興趣 穩陣啲上YouTube 睇下gameplay

利申：為左horizon出機

佢問我地心目中係必玩嘛

No man sky

4.72更新左d乜？

我都係

你要問pshk

當年真係幾爆既
獨佔仲要ds玩法

同埋決定出機買Bloodborne前望過下未來有咩GAME 會出
見到好多都啱口味就果斷出機

人龍零

人龍系列內容豐富到痴線 小遊戲有排玩

FF7係唔係又遲左 傳聞炒哂啲人重新做過？

果年E3 公佈remake 果陣已經開左波一段唔短時間

又炒人重做?
聞到好大陣FFXV味

我反而覺得FFXV係FF7 remake 嘅試作品

獨佔

Last of us
Horizon

又要十年後先出

野村本身做嘢已經慢，仲有負責kh3同ff7兩隻都唔衰得嘅game

見到ff7 remake news個時係2016
個時想佢出左先買部機
等到nier都出埋機都買埋都仲未有progress
所以話 想玩就買唔好等 一等可能要等到個孫燒比你先玩到

ps4 大把game啱我玩

有冇炒人source 我淨係知佢仲請緊人

Wow wow wow

希望我個孫有得玩

好彩下年有隻dissidia 頂下癮，我呢排都揾返psp嗰集黎玩

未見過炒人消息

2015 E3 講remake
但2017 年5月先開始請project manager, 各種designer同各種programmer

外國d人覺得之前只係得兩三人搞/成team 人副職搞，所以搞到成年幾都無進展
se見人係咁追問先加資金正式開始

BTW
今日同前日收到

你好,

感謝你較早前參加RESIDENT EVIL 7 biohazard獎盃挑戰。
由於您完成挑戰1，獲得其中一個指定獎盃「往事只能回味」或「撥雲見日」，我們現送上活動獎品「頭像3種」的兌換代碼。

有效期至2022年7月6日

感謝你支持PlayStation™Network！

你好,

感謝你較早前參加RESIDENT EVIL 7 biohazard獎盃挑戰。
由於您完成挑戰2，獲得指定獎盃Nightmare:「死於黎明前?」，Bedroom:「媽媽的好味道」，21:「天眼」及Daughters:「求生本能」，我們現送上活動獎品「貝克家的頭像套裝」的兌換代碼。

有效期至2022年7月6日

感謝你支持PlayStation™Network！

完全唔記得有參加過

另一個係老爸

依加買無主題咩

睇下GVG呢幾日會跌到咩價

起碼300 先入得過

無啦啦做咩會跌價？

大貨到最多咪回返落正價，無咁快跌

300應該要等下年2手價

點解我gundam vs連登入都登入唔到

純對戰game
今年二手一定到到$300

主頁灰咗登入？
好似話未開放

笨大收完錢熄SER

維護咋？

即係連打電腦都冇

有

其實睇完個表之後 發現 其實如果有4k電視 真係會隻game有4k就一定用4k去display
d game就算俾4k 同1080p你揀 但其實個1080p既fps提升得唔多
如果隻game用boost mode 就大多數都冇4k 就會揀番1080p

講開remake bio 2呢

有冇人有買ff12

屌喇星 以為boost mode係預設開左，琴晚先知一路都無開，開完之後真係少左lag (好似係)

睇返我之前post嘅neogaf表
9成game開咗boost會順d

已經唔存在了

所以成班人係咁話無4k mon唔使買pro
我真係笑而不語

mighty no9 係咪屎黎?
評分咁低
全新又咁平

見平咪買黎試下

唔好笑呀，仲有好多人以為pro+4k tv畫質媲美高階pc架

又未至於高階PC
但起碼都有中階PC嘅級數嘅

起碼播到4K netflix先

咁其實開左仲洗唔洗手動set resolution

咁既價錢 唔會有咁大期望啦

唔使
開automatic
佢會有4k出4k
無4k出2k

師父明白了

plus free動漫節多咗隻darksiders 2

而家2手 都380 370 今集會唔會又屌到佢出一機雙打

打住等 3

冇單機雙打同remote play我唔撚會買

笨大GAME你預 基本冇內置直播同REMOTE

無單機雙打真係 果時同FD話一齊打故事 點知而家咁 都唔知仲買唔買好

Source?

指darksider 2 定3

原來20先有
唔怪得見唔到

好GAME黎 呢個版應該仲係DARKSIDER 間公司被收購後嘅HD版
玩住等3

係囉 見唔到既

於 7 月 20 日至 8 月 2 日期間限定開放予PlayStation®Plus會員免費下載。

SOR 我盲左 唔該哂

想問問 厚機ps4 打gta5 有時會laglag地 唔順
係個mon太廢 定要換過部ps4?
利申:新手唔識野 屌細力d

係咁
換就換PS4 PRO
PS4 PRO都係行1080P 25-30FPS
開BOOST MODE先30FPS

當然有錢可以自己砌部中階PC
我無記錯家陣$4500左右應該行到1080P 45FPS以上

但係我d fd又話唔lag
佢地都係厚機 所以我唸左好耐都唔知個mon問題定點
因為之前去高登見到有d mon寫住打機專用 不過太貴無買
所以唔知打gta 5 一去到d複雜畫面就lag關唔關mon事

散熱得唔得
太熱好似會降頻

有錢既人邊到會問人買slim定pro，比我揀我寧願買slim,剩低果1000蚊買ssd

可以答你唔關mon事

換左個MON同D 手制部機會RUN快D

而家啲硬件下下加電莖兩個字呃多唔少錢

買左張電莖椅
部厚機行到4K

孫耀威

正解
影個位睇睇
多數係機後trap熱

琴日玩完開左既驚又唔想開新碟住
Down 返試個月送既just cause 同 killing floor
發現好難控制
睇黎我唔岩係ps4玩槍驚

有隻rainbow 6未開波

而加想入手部pro係咪等動漫節最好?

負擔又想買就買
負擔唔起就儲下錢先

等ps5 la

買就一定買 但想問一日500個位 洗唔洗朝早去排隊

朝早排？咪戇鳩啦，依家已經有人排緊啦

每日頭30-60名到底要幾早去排
19優惠

其實呢到係機主post，意思係個個都有機，你入黎問，無人會答你，呢個post的人已經買左機，係機主post

唔好叫佢等，等等下又出ps6，買就買switch

有心要買唔使咁等
又唔係真係好優惠

下年動漫節有ps5

我岩岩先開始玩 玩左3個鍾..

我想問呢 remote play 唔順同畫質差係未關network 事?
唔係應該上到1080咩
利申ps4 pro

Game of throne 一開就簡體咁on9

有無人有PS4 PRO版直立架推薦~ 最好有風扇，淘寶 / 本地實體店買都ok

剩係想買人中同入去拎7日ps+

想去試下gt 抽唔中beta

拎咩7日plus

想去打gt同dissidia

姐係新嗰個火影係1-3 集
唔包第4集？

買咗部ps4 無耐
暫時買咗
fifa17
nioh
ds3
last of us
until dawn
遲啲諗住買埋
witcher3
nier
horizon
bloodborne
tomb raider
十隻game慢慢玩
但好似點玩都少咗某啲嘢某啲感覺咁
到底係咩

P5

女朋友

我已經唔夠時間
正常係機都唔應該打 ps4 都唔應該買
所以我人生真係容納唔到女人

毒撚溝唔到女咪認囉屌講咁多

btw,用黎買game既錢仲多過買部機既錢

本身出機果陣都諗住買fifa
但玩得手頭上d驚黎都出左18
都係等埋18算

啲game夾埋貴過機好耐

如果啲game買唔到貴過部機 我應該未必出ps4

計埋ps+送嗰d選擇性down
有成89隻game

儲game不玩game

關network事 我之前用wifi 2.4g 成日都lag同畫質drop到240p 轉左5g好左好多 9成5時間冇問題 不過我唔係pro
我之前睇好似要wifi有100mb以上先會順 可能1080p又要再高d

Pro 機=pc中階機
唔怪得成日比pc撚笑

我用lan 線還可以

lan線一定最好啦

非pro機邊用到5g wifi

言下之意PS4 Pro係初階PC機？
咁不如你講下你點分初階中階高階PC機？
等我學下嘢唔好畀人笑

外國PC網一向叫文書機做初階PC機
有粒CPU加內置GPU就係初階PC機
出到畫面，上到網，覆到email同睇到片
total唔過HKD3500

中階PC係粒CPU加張display card就係
可以用嚟開專業software 做嘢，Photoshop呀autocad 呀果d，順便畀人打下機，睇下高清畫面電影
total由HKD3500到HKD5000

高階PC機係指HKD5000 以上嘅PC

而中階機一向視為入門級Gaming電腦
行到1080P有30到60FPS

我淨係識呢d
等你教學

game list有近200個items
仲要當年唔知可以dl定先miss咗好多game

Same
仲要得500gb ps+送都要左諗又諗
後尾先發現可以down左先

唔好理d pc狗入黎引戰啦

PSN+ 一送 乜都唔理 入左game庫先 有時有啲短短地indie game 幾高質

pro 機我兩邊都插lan 網上行100
順既 但係畫質同電視出都差幾遠 唔知係咪settibg 問題
另外唔知點解電腦出畫面偏黃

明明上年已經知可以入左game庫先 早幾個月隻journey睇左gameplay好似唔啱玩就入都冇入到game庫
而家想拎黎輕鬆下聽下歌仔都冇

文書=打機pc
講真，講得game都唔會用文書機黎講，除非你話只玩踩地雷

我分就好撚簡單（唔洗搬外國ok?呢到係香港，你去硬台問條打機用初階pc list會唔會比條文書list你）1060/同級/差不多嘅，初階；1070/同級/差唔多嘅，中階；1080/同級/差唔多，高階；1080ti up,sli， 以上，發燒級

U都係，i5舊款，3-4代，初；i5新款，e1230, i7舊款，中；i7 4代6代，高，i7 6k,7 , 7k ,i9 發燒級

講真我就不嬲唔同意pc同家用機掛鈎，等如pc撚成日笑撚家用機連60fps都冇我一樣屌7佢咩錢玩咩野

同埋成撚日講外國，外國大撚把network 慢到仆街又要同佢地比？非洲可能有人玩緊dos隻波斯王子呀，咁佢個部初階打機pc?

slim可以wo check速度有150mb左右
2.4得40-60

偏黃應該係moon setting

N行到150MB

1060叫低階

1060 中階主流市場多人買多

再貴嘅所謂高階卡相對上冇咁多人買....
唔係冇人買 但唔係最多人選擇

冇乜好講同比較

PC 同Console 定位唔完全相同

PC打機我會 PS4我又有

我分就仲撚簡單
主流大作淨係開到低咪初階
開到中就係初到中
開到高咪中階 （另有其他野可視為中階到高階）
開到咩extra非常高就高階
點睇pro都有中到高啦

其實有咩好嘈？我要打gt sports就PS4，我要玩Aoe就電腦(無電腦好多年 )
乜階都好，有咩就玩咩，如果隻game兩邊都有，咪睇下邊邊多friend玩，做咩要咁辛苦去諗

信仰既野

係 好似想玩FM 或者班朋友GTA多PC版就去PC

有啲GAME 想PS4就PS4

Sony死忠 vs pc死忠

不嬲都冇咩好嘈，不嬲家機優勢就係機能差，game廠都會刻意幫你patch到你玩到新game，例如360出左成8-9年都玩到gta5 8-9舊pc重要唔係當年頂級硬件根本連game都開唔到
係唔明點解要係咁抬高部pro機

Horizon 連60fps都keep唔到叫中高階

係到圍威喂個個ps4當然冇所謂，出返去開post什至現實中同人講我部pro機好撚勁，勁到中高階pc咁，真係會比人笑

不嬲對戰pvp都盡量揀PS4
單機，有mod 就揀pc

又嘈交

冇機vs有機
slim vs pro
Ps4 vs pc

冇交嘈冇人推post

之前高登唔嘈交冇問買機
幾日都冇一頁

喂大佬 用你個分法1060都係低階咁就真係冇野好講啦

利申返先 我pc ps4雙修
Ps4玩獨佔同免費game
Pc玩大作
廢事有人話我sony死忠

1060 1070 中階
1080 1080ti 1080ti sli先高階

Ok
咁ps4pro到1060 級數未？

6gb過咗
3gb廢過ps4 pro

溝通唔到
自我中心到咁
之前高登一大班友砌文書但行960已經笑死我
根本香港人買機concept錯撚晒都仲喺到話this is Hong Kong
出多d外國網睇下啦
硬件台成班打手一味水人買overpriced/overrated機
係咪文書用都加返張display card先
講出嚟真係笑死人
仲要提人出外國網試config同睇價都會畀人屌
咪撚用外國製嘅hardware呀笨
用返香港製hardware囉咁local

同埋望下人地內置GPU行到咩先啦k
唔通720P 60FPS既唔叫GAME
1080p唔夠60FPS又唔撚係GAME
叫你D PC game set config去開到1080P 60FPS以先畀你開game囉

追埋d 19 硬件以為自己好高級
唔通我部腦砌咗15K行水冷又要同你講

咁1060 3gb叫唔叫中階卡？

（幾年前扼錢3.5gb 970都叫自己中階）

但係睇戲 打pc game 冇問題

叫
60一向都係中階卡黎

PS4 PRO撚係用嚟打機
無4K 60FPS
人地部i5+1060 有4K 60 FPS啦
加埋都係HKD$5000唔使嘅入門GAMING PC嚟
display card 無貨同炒價？
有撚所謂
唔係點叫打機

ps4同pc究竟有乜好比

我1080ti都唔係隻隻game行到4k 60fps

算咩
內置GPU開得踩地雷炸
有1030,1040 ,1050果D叫唔存在
無人會買
係買一定買1060,1070
幾錢？
有撚所謂咩
唔係點叫gaming

人地張1080 呢d 高階卡行到4K 60FPS
一定係你有PS4 所以搞到部PC嬲咗你

快d同1080ti道歉

Yes
Pro機冇炒過

有1080 同QHD 144hz mon
但都係玩ps4多

我通常睇下隻game pc版有冇伏
optimize得衰或者遲過家用機出就玩返ps4版

我都唔明

之前未出嚟做嘢先砌機嚟打機
家陣我部PC用嚟上網畫圖多
PS4 先係打機

無
推下post

Ps4玩日系game
Pc 玩 steam特價
歐美大作最近都係玩得horizon uc4 witcher3

我個fd 都係咁
不過佢家陣會睇埋外掛多唔多
之前個fd諗住pc玩bf1 有mouse kb方便d
一個星期唔夠太多外掛搞到佢轉返嚟玩PS4

steam都係儲多過玩

因為通常等到特價先買既game你根本唔想玩😂

係
無preorder多數心態係咁
game一出： 觀望下等睇review
game出一排：review好似okay﹐不過等我玩埋手頭d game先
game特價：好抵玩，我買嚟遲下玩

結果d game越儲越多
根本玩唔晒
家陣PS4 都係同樣情況
steam同ps4 加埋成幾百隻game
仲有3ds同psv好多game我仲未開嚟玩(有d拖到出埋PS4 版)
好在xbox360送咗畀人
唔係仲多game喺手

pc會中毒

不嬲都係有人無啦啦用ps4黎比pc我先講

從來都覺得家用機同pc兩個市場

PS4 會變甲由屋

好野 GT 肯出啦，屌你唔好再好似gvg 咁拆散賣

GT未到出咗都唔好話佢就出

psn 都開埋預購無得再delay啦掛

話說無玩開賽車game玩gt易唔易上手

預購完都會delay

睇少GT DELAY能力

ps4淨係會買exclusive既 game
除非pc port搞到nier咁

我都係
主要日系毒撚game
隻gta5 ps3有買 ps4又買 pc出再買

連線game 咪搞，pc 太多作弊

印象中上年都有預購
cap完水就delay

Gta冇玩online
Witcher都係玩完ps4再買pc

有無巴打可以介紹下有咩益智簡單啲既 game for女性玩
啱啱入左部機

little big planet

tricky tower

沙灘排球

達哥玩古惑狼好好笑

終於完撚左隻horizon

Horizon 玩落都唔係好好玩
可能比ubi影響深

biohazard 7 同女友玩一流
利申:女友鍾意恐怖game

新手想問一個問題
電腦打機lag就係關display事
咁ps4打機lag係關個mon定部機事

關個mon定部機事
關個手制事呀

電腦lag換mon同keyboard就會快
ps4就換手制再加mon

琴日教左佢一次又上黎問

頂 成個post係你無啦啦話ps4 pro連中階都不如先開始講

我都睇左陣諗緊係咪自己睇錯人

一人退一步
你仲要踢爆人

求助，用緊內置喇叭Moon，點樣轉外置喇叭出聲？

插optical out係setting再揀optical
or 插mon嘅3.5頭當hdmi出

想問下用緊usb外置聲卡轉去喇叭同普通電腦mic
但party果陣朋友話聽到自己講野好大回音 想問下party係唔係唔識自動消音
唔想帶耳機有無得搞

消音係靠支咪同sound card

我指唔收番部ps4發出黎既聲音呀
我用pc果陣 skype rc都有自動消音功能
但party好似無 同一枝mic黎

我所知消背景音係要靠支咪有雙反方向嘅收音
家陣d 一般PC內置嘅sound chip有一個function係分析播放同收音，如果播嘅聲音喺收音到重覆收到就會cancel佢(唔係張張mb有)

不過可以同你講
PS4 無咁高級
基本上開喇叭同咪人地一定聽到喇叭D聲
除非你支MIC內置有消音

動漫節 搶驚是咪唔洗諗

想問下暑假買機優惠係咪通常8月先有，有friend想買機但係又唔知而家買好唔好

動漫節優惠
唔好買最優惠

去過幾次
一入去就咩都無晒
試過排頭20嘅fd入都去都已經有貨賣晒
聽另外有喺入面做嘢嘅fd講
隔離d檔會有人喺公眾入去前走去買晒d公眾貨
所以公眾係得好少嘢買到

除非隻隻驚都有興趣
得一兩隻不如買二手
好撚窮又雙失另計

都冇用 早咁多去排頭十幾二十都未必買到 哂時間瞓多陣打多陣機好過

雙失廢青大把time啦

動漫節PS4啲優惠優撚咗去邊
幫人清倉

平幾十蚊好多架 個幾十蚊食到餐飯架

手制係咪已經變返原價468

平成千買到幾隻game
平幾百夠買一隻game
平一百幾十夠食m記

入場費+過海車錢+時間

都係果句 負擔到 幾時都可以買
負擔唔到 你去到動物節見到所謂優惠都係會覺貴

想問下G27 可唔可以駁落PS4 玩？
好似要買轉換器

想問現加想買ps4 slim點樣最抵
見到之前有ps4 slim bundle 買2380$有3隻game好抵 現加有冇優惠出機

依家唔好出ps4
等ps5

唔好買最抵
btw 仲買slim 識玩一定係pro

等PS5啦

想買來暑假同fd玩

你睇唔睇得明機主兩隻字?

搏屌combo
你真係好野

d人真係貪心
出左優惠又想等下次更優惠
等得幾時
永遠買唔到
而家買左機
下個月買機又送多隻game
會唔會變苦主向索尼追討

唔同優惠差果百幾蚊
我怕你買完無錢買game

又多個人推post

話到明上次優惠 明知過左先問仲有冇
我都唔知點答

玩nba2k17個時會連接失敗 連唔到2k個網絡 冇得同fd 一齊玩係咩原因 求指教

唔好買，暑假得禁少時間，開學又無時間玩，買switch可以帶返學，sony又就出ps5，好快舊

想問呢家舊版500gb仲賣到幾錢

Toy story

正想post過黎

小弟自細好鐘意toy story

唔知有冇let it go

Game of 2018候選

終於登記到保養

Fb inbox定打電話？

我早排inbox 佢叫me email
齊文件好快搞掂

之前登記保養個網死左
打左電話上去登記保養
宜家個網開返
登入發現冇record
有冇人可以幫手睇下係咪全世界都係咁

嘩屌,我都見唔到WOR, 是咪要登記多次?

我都係
入到去都係得舊嗰部PS4話登記左

岩岩自己手動登記返
明明之前SONY都SD返封EMAIL話幫我登記左

建議登記多次

個網死前自己登記無事

應該果陣佢地人手登記係mark喺佢公司內部excel到
有人要整就喺果到check

岩岩send 左email 問,佢覆左再算
驚佢見到同一部機登記兩次bam 鳩左我

問題係我之前俾錢買左張1年卡
打左上去登記就掉左
唔會當冇左件事掛

點解會掉咗佢

你地有冇用過呢類直立架？
有風扇有得叉電

今個月隻got簡體

人如其名

好似好阻

有咩格鬥game 好玩
最好有得瘋狂combo

或者有冇啲係同玩家有競技成份嘅game 介紹
唔要overwatch

街霸
fifa
2k

鐵拳好唔好玩？

比個理由黎啦
未買

冇用過 不嬲打平放

鐵拳係拳同踢多 唔駛好似kof 街霸咁chok波chok技
血腥就mortal kombat
其實瘋狂combo係咪即係要無雙

ufc呢?

琴晚server維護

老款PS4

同問 平時打幾粒鐘見部機好熱

廿幾蚊買隻usb風扇插住吹機尾好work
又平又簡單

個機尾同機頂留啲空間比部PS4 都算散熱唔差

新手玩新機送果隻uncharted collection覺得好撚悶下..係我唔岩玩呢type game定隻game不嬲評價麻麻

係咪我有眼不識泰山

Horizon狩獵地偷殻行者個箱 好難打

第一集係幾悶 當睇故事

search到平係咪去買就得？ 有冇話邊啲係伏

冇 但price好唔update
都係自己落場搵啦 做多d功課
睇下最近咩game平過免費過 咁就唔好盲入啦 好似until dawn ps+早幾個月送過 而家出面一手都178-198 咁買咪傻仔 真係好想玩咪去連登二手碟post收下

仲有 game有分歐版美版日版亞洲版港版
歐版美版主要都係X O調轉 可能冇中文 但多數平d
日版多數得日英 但特典 code dlc要入日本psn先用到
亞洲版同港版一樣 盒既正面會寫住「原裝行貨」多數有繁中 要返隻game, code dlc就可以直接入港psn

有冇話咩黑店？
二手價可以點睇

買game都冇話黑唔黑既 而家又冇老翻 最多係標得貴
二手睇連登post

有啲想玩但冇人放唔知價

打機唔睇人吹奏之後先入為主咁玩
個個口味唔同 我地話正你都唔會因此而覺得好玩左

Witcher3就係一個好例子

richer 3 幾有誠意

吹奏大會開始！
死都要話好玩冇缺點

見人過份吹奏你會期待高左/搵缺點心態去玩 變左唔識享受隻game 所以一定唔睇

之前有個post話明唔玩p5
點知個個都推p5話咩呢隻係最神rpg
人地都講到明唔鍾意p5風格
死都要推

係 呢類吹奏只會逼到人更加唔想玩

我冇特別吹奏 人人鐘意GAME 唔同
自己鐘意咩類型咪留意下 睇下自己啱唔啱

始終玩果個係你自己

自己感覺都叫吹奏 ？

Ps4 pro 有咩game可以4K+60fps
定魚與熊掌
Btw ps4有冇得check fps

撕料射龜然後拎
有幾難

我覺得uncharted 4好玩過 1-3好多 但劇情黎講幾集都唔錯

我覺得2最好玩
個陣真係好震撼
之後玩3, 4都冇個種感覺

岩岩爆左機
個戰鬥系統真係敗筆
如果係用ds or nioh 戰鬥系統就真係冇得彈

唔知你講邊d
死推p5個post一定係吹奏
平時都多人講玩完witcher都冇game好玩
除非剩係玩中古世紀劍與魔法arpg
唔係真係吹好大

戰鬥系統唔爽快但貼地
如果好似ds咁太無敵超人
已經當戰鬥唔係重點

玩緊1,暫時覺得麻麻地 岩岩新機入手，有d咩好game推介？身邊fd個個都係玩2k同fifa

嘩屌 動漫節買機送好多野
官網睇
利申返 機主

改版之後好快 我試多幾次先

有冇利是封

動漫節個優惠都冇上個月活動好
要多野仲要排餐死

之前個個都話the last of us劇情超神
搞到我期望極高
但係我玩完反而有d失望
黎緊想玩nier
好驚重蹈覆轍

Witcher 3幾再時特價
家下d 人放既價貼近全新

如果官網冇寫 動漫節買game會唔會有平？

No

Horizon有乜方法收集快d藥草？成日做左採草獵人…

無架
要習慣買藥水飲啦
到後面有套神甲先咩藥都唔使用

咁手掣有冇話邊度平或者依家大約咩價？ 想買多個同屋企人玩

出去睇啦 官方正價咪468
點知街價

呢隻都成日特價
Steam都係

灣仔電腦城買手制幾錢？
壞左

之前用膠紙封左個開關制
買完個制插線開唔開到機？

唔知wow左未，PSN有得download Destiny 2 beta

不過19號先有得玩

188有d鋪賣298

點解無人講Epic Games (gear of war間公司)黎緊七月尾出果隻Fortnite ?
好新穎，印象無d相似嘅game出過。

依家網上登記保養work?

work

G29 係咪減左價？ 見到連棍波$2680

ps plus優惠幾時有

琴日問果個問題:
關於您咨詢保固問題，經查詢，您已登記保養成功，由於官網需上傳相關資料，因此懇請您耐心等待。不便之處，懇請見諒

有無人有之前動漫節經驗
d機會唔會好快比人搶曬

問sony

以前係訂特別版機 今次賣pro 唔會去得咁快掛

想問問有無咩網站or youtube channel會定期出d game既點評？新機入手想了解多d games

個個都等ps5

希治閣

個畫面會唔會太花

上年比VR搶晒風頭

想問下gundam verse日版同行版係咪會分唔同ser?
行版個ser係咪冇乜人？
然後依家咩價位左右？

冇買
據講同一個ser
日版都可以邀行版入房

search 房好似有分

價位唔知 對上個星期見行598

PSN 509
好似係

一部二手 買左兩星期既slim
賣幾錢算正常 1800會好貴？

而家街價好似4百幾有了
Server表面上係通
但default係同server連線先（隨機，開房要特登轉）

Btw隻game係跟acc個地區唔係跟碟個地區，簡單講你買中文版用日本psn玩，一樣當你日本地區

唔該晒

上年排哂長龍預訂pro同vr

VR仲諗緊 好想買黎睇IM@S

呢個價全新都買到啦

儲錢出PRO

vr姐
pro果陣係上網任訂

今年想一早衝出去買極同builder
但買唔到又好on9

想去買隻初音返去J 歌

sony 應該分plus 會員/連機買一隊 ; 公眾一隊
家下大撚把炒家

而家藍店ps4 slim 係2380$？

就快出ps5

聽聞會插4張1080ti

部電視壞鬼埋， 有無40到43" 4k 電視推薦下？

想問下出唔出ps5 pro好
但聽講就黎出6

利申，有4

睇得出你有4

等ps6 pro

有冇人有玩 hitman？ 買唔買得過？ 見冇乜人討論

電腦展應該有平

玩部樂視果啲大陸牌子 平平地玩下算啦

其實都係睇網上game play 岩唔岩自己玩，我岩玩你又未必岩，你岩玩我又未必岩
我話star wars battlefront 好玩你係咪會買？
利申：star wars 死忠

而家搞保養登記一定要打電話過去搞？

買呀屌

有冇人買fortnite

同樣中意starwars 但隻battlefront 真係唔太岩玩 年尾出第二集 希望有story mode之後會好d
hitman有睇gameplay 覺得幾有趣 但唔想睇太多 想保留神秘感 所以睇下大家如果有玩過會唔會有乜意見

我已經 pre-order 左
有買留tg, add psn

第一集其實我覺得有缺點嘅但星戰愛更大
希望今集唔好太多mode
啲人分散晒好on9
利申：係咁爭特殊人物嘅垃圾

用緊pro既咁多位 remote play落電腦mon玩既時候 有冇話會覺得有輸入delay既問題出現?

大家既果種delay係咪少到唔多覺 姐係唔太影響遊玩?

所以要推介game真係好on9
又唔知你玩咩類型多 唔鍾意咩風格
不如上網搵game list逐條youtube game play慢慢睇
打開機根本唔洗人推介game

唔知高達re唔re到但打呢類唔得囉
會嬲
你dark souls 拎嚟玩盾反又唔建議囉
但你下下等到佢大硬直先打我覺得都打到
對戰game就揀啲槍game
多你一個唔多少你一個唔少嗰啲

個網返翻生咗
可以自己登記

高達bandai出
應該你想re都無得remote play

hitman幾好玩
算幾食腦game
有好多方法去完成目標
但提示比較小
有時會玩到無從入手 唔知點做好

Pro 最盡行到幾多mb ?
用緊1000 mb plan +送果條線（本身插now盒）
Test 得百幾mb 諗緊洗唔洗淘條lan 線落黎
Down 驚真係太慢

我用1000mb+ cat6線 8xxmb

拎remote play 打仁王
少少lag 都收皮

有無咁快 用咩test
我電腦行到900+mb
ps4用佢setting入面果個先得2xx-3xx

用佢內置果個test

遲下淘條cat6 線下 ， 1xrmb

點解preorder唔見有

有冇人玩緊天命2 beta

老老豆豆 hitman都出左好耐下 見冇咩人討論你都講得出⋯⋯

今晚先玩

$1000以內有咩耳機推薦？主要想battlefield聽腳步聲

加200 好似買到sony ps 白金果隻無線

我想問香港係咪冇PHYSICAL KINGDOM HEARTS合集?

日/英都有行貨

Ok，廢事煩，陣間就去買呢隻

其實有兩隻
但平d 果隻 好似易甩皮
貴果隻等d 巴打評價下
不過出去前 最好check 下有無現貨

PS4新手，想問下PS4主要有咩服?

我只係加左港服同日服, 仲有無咩服係多GAME必JOIN?

美掛
利申；得港

買咗，$1250

冇分咩伏咩伏架 唔同地區psn只係唔同貨幣買game同買dlc跟返隻game既版本
一般買開港版或者唔買dlc既話用港psn就夠

等包膠 想知會唔會好似上代咁快甩皮
一直想換 但而家隻耳機又用左兩年都未死

之前玩PS3, 有D GAME港服無，要JOIN其他服，唔知PS4會唔會都係咁。

港/日/美, 應該都殺晒大部分GAME?

歐服同美服係同一個服?

等包膠

哇屌有貨啦咩 我行左超多地方都係得水貨或者要訂喎
啲人話好撚靚聲 寫個review ok?

我呢隻英文盒應該都係水貨，但我自己急買同埋行水冇乜所謂

咦，唔係喎，英文盒有sony繁中一年保用貼紙，咁係行？

咁係行啦

我喺黃金最多人嗰間藍店買的，想買既巴打可以問吓仲有冇貨

Hk 肥仔 gamers 返左貨
利申：非打手 咁岩見到

巫師3年度版 PLUS半價

貴過之前steam

同價先岩

而家ps4 slim藍店幾錢左右?冇時間去睇
諗住過幾日就去出機

夾唔夾耳啊巴打

新年減價嗰陣買咗都未玩 不過我買嗰陣有埋9折code，應該都係差唔多

自己上網睇😑我地買哂機點會知丫

未試，今日夜啲寫感想

依家都有9折code

等你

係時候收witcher 3

又9折又雙重減，搞到好想買GTA

玩正傳玩左幾個月都未玩完 個故事長到痴線 但後期有小小悶

棄左 一日玩得1-2個鐘，要玩爆佢真係幾個月唔洗玩其他game

問問問
識唔撚識字呀
機主post呀
無機死出去啦
屌你老母

重點係昆特牌

你都冇時間去睇
應該冇時間打機
btw 就出ps5

見到唔會玩 因為唔識玩 一開波skip左教學

冇時間去睇
自己買野都唔做功課

我地機主時間多咪得囉

邊度又有九折code

睇pshk fb

呢啲問題攪到我以爲成日返左過去
望黎望去都好相似

有冇巴打知道gt sport會唔會支援g29?
想買定先 費事到時出gt sport要食炒價買

60蚊 1年保養原來真係WORK，爽

我都係
Dlc玩到最後停左

支援呀

早兩個做機主 第一件事原價買左witcher 3 goty

尋日玩完nier 好撚空虛

諗住買其他game有冇d類似玩法 但劇情歡樂d既推介啊？
伊蘇8聽講唔錯 但劇情會唔會胃痛

呢隻抵玩到仆街係真

隻白金耳機都幾夾耳，玩咗兩個鐘 BF1 就開始有啲不適，不過可能同耳形大小都有關，可能唔係個個都會唔舒服

但用來玩BF1 K/D好似又真係高咗，唔知係咪錯覺

我頭偏大 夾頭真係難搞

<只限三日> PS Store期間限定 9折優惠碼
7月19日至21日期間，於PS Store購物籃頁面輸入代碼『NL649GBQ7H』，即享全單9折優惠！
購買減價遊戲都可使用，盡享折上折優惠！【PS Plus會員雙倍折扣優惠】：
(*每位會員只能使用代碼一次)
(*不適用於遊戲內的商品交易、預購內容、PS Plus及PS Music會籍)

日式rpg 隻隻完左都空虛嫁啦
就算p5 good end 好歡樂 一樣好空虛 因為好唔捨得d 角色

咁買古惑狼數位版味仲平過喺出面買

where 買

唔會

買左 ac black flag
平到呢

GOOGLE 第一頁

特價同台版比 少左watch dog 2

想問下想買個手制for雙打，市價大概幾多？

見第一頁個最新model寫官方價398，咁重有無啲舊model賣？ thanks

有人買上古卷軸5嗎？兩個版本有咩分別？

2年90日保完左仲可以再買咩

無

大家玩uncharted玩幾耐玩左一個禮拜到先差唔多玩到一半第1集

咁有愛 第三集啲畫面我都頂唔順

Uncharted係偏長 但你一日玩幾耐先
慢慢執野架話 差唔多啦

我仲玩緊第1集..之前網上見人話第2集好玩?

我一日1-2個鐘for呢隻game不過暫時接受到d劇情同內容 同埋可能隻collection跟機送 所以要求低d

即係玩左10個鐘左右 如果係勤力執寶 週圍探索下既
10個鐘玩到一半都唔過份
不過老實第一集係悶悶地 當為左完補成個uncharted 1-4故事 悶d都玩埋佢 玩到4就好深刻好感觸

成日唔知點做就會上網睇其實係咪正常我諗我玩完隻collection應該會去買埋4黎玩

佢唔係open world 又唔多小路 用多少少時間探索好快搵到路咋喎
解迷部分就其實來來去去都係爬黎爬去轉下野踩下野執下野 玩得多就慢慢諗到佢想你做咩 解迷都係uc特色黎 唔建議睇攻略

買左個3.5mm usb 插喇叭
有game聲但有雜音 點解決

Slim機

thank you bro 暫時第1集雖然有dd悶但個人都接受到

btw呢排睇希治閣講到隻a way out有無巴打識?好似幾正

換過個3.5 usb

有冇咩game 推薦 主要係想一家人一齊玩

fat princess adventures
little big planet
switch

1-3玩曬
好彩順次序玩

1-3戰鬥節奏唔算太刺激吸引 探索解迷都幾好 當睇故事

屌ps plus free game 嗰頁無update 到隻darksiders 2，直接search隻game見到已經免費down得

你唔講都唔記得,即down先

想問下無線耳機係唔係得佢官網果款可以用到
成千蚊好貴呀
有無其他平啲 唔介意音質 有聲出就得

買adaptor 好似係

唔係
Sony金耳機600有找
白金耳機先千幾
仲有好多其他牌子 Logitech turtlebeach

見到金耳機係588左右
想問下係唔係呢款無線最平了
其他牌子我又唔清楚邊款先support ps4

9折買絕對絕望少女+psplus
好抵
仲有咩係抵買？

巴打
想問ps4 個store 到有冇得follow 隻game
有個類似wishlist 既功能？

有d game 想等佢特價先買

Thx

有阿,新增至收藏夾/禁個心形製
不過其實都係冇咩用,有特價都唔會通知你

down PS DEALS

psn jojo中文版有無特價過?

ps plus無9折

佢好似話add on 無
但lbp3 dlc 有

第4集必玩

隻肥公主早幾日免費dl玩好撚無耐

聊

WITCHER3 今次個價真係抵玩到

我想問下我部notebook點用其他wifi remote play去屋企部PS4?睇過Reddit,youtube冇乜點講

例如喺朋友屋企用佢wifi remote play去我屋企部PS4

係咪... 玩到ps now?

邊度黎嘅消息

我部機裝咗嘅？

同女玩

Me too

Yes

連去日服/美服咪有

有冇巴打試過用hdmi to hdmi+audio converter

搞極都話no signal

畫面靚好多

un4個多人模式都幾好玩

舊嘢使唔使插電？

買到喎, 埋單 $277.2

我以為單買ps plus

要

依家搞完一輪終於有畫面，但聲就照插響mon度出

想買vr 但又好似無乜game玩.

自 原來將3.5頭隊落個mon度，聲就會轉左去耳機（用converter之前係唔得）

但係咁搞法我又唔知個converter機身兩個3.5頭output有咩用

買左witcher 3+ batman

新機入手玩緊跟機隻uncharted collection，諗住玩完玩horizon會唔會太高階

利伸：打機新手呢排搵緊新games去玩

9折買左隻古惑狼

Remote play 唔到
隻手制用唔到黎連主ac 剩係連到第二個ac
利申： 已插usb 線

Dick gor做乜玩remote play

原來TEW 2 10月就出 咁撚快手ge

屋企人要彩電視

轉用moon玩

土地問題

1都未玩 睇2 trailer好吸引

21吋月球仔都夠玩啦 而家1000有找

thx bro
但ps deal 冇 hk store?

玩仁王自殘下先啦

屋企得返碌卜

有呀
27x買左
變相買plus送絕對絕望少女

見唔少人話伏
呢排睇d game評睇岩左幾隻：人中、horizon、until dawn、call of duty
諗住玩完uncharted就玩其中一隻 揀緊唔知邊隻好

fallout4 執垃圾
利申:執緊

藍燈一下就開唔到機
係咪死底板
過左兩個月保
睇黎換機算

Uncharted仲有八月隻lost legacy

Star war lego 中文版係咪仲係強逼中文語音？

pro

有冇巴打知

諗住買

有冇人有玩 fortnite
我地長期3缺1

不過啲save就冇撚晒，冇開自動backup

係
lego要玩英文版

任back 架wor

想買
有冇review ?

冇 plus backup

Usb

好撚好玩
但係要用美國psn

單機雙人既賽車game係咪得ride
想玩賽車唔係電單車

我係美國psn, 不過住香港
你地都係？

我有介紹過比連登仔呢隻game , 不過冇人so鳩我

會唔會月好快厭fortnite ?

見到有個係free download知唔知乜黎？

仁王唔伏既 只不過係要極強耐性

horizon 啦 .

有冇人知邊到仲有20 周年ver 既手制賣

唔會
Skill tree 又好多個，仲要好多分支
買左add 我

冇用，要比錢買access 的

買standard定deluxe好？
你psn係？

Telegram 交換

隻darksider2好唔好玩？
見免費諗住試下

有無爸打部slim一開機就彈碟 以前都唔會
新版slim

免費就down黎試啦
唔會限你down幾多隻免費架

新厚機
Slim
Pro都改左個掣
應該唔易彈

爭d唔記得dl7月20隻game

Down左未得閒玩
據聞唔錯

黑白熊得ps4有實體
PSV 又直接被出賣

Ps4好多日系出psv都得
搞到psv冇game玩

有邊隻lego game推介
玩緊哈比人 之前玩左marvel super hero

啱啱加入左PS4 大家庭

想問下古惑狼同the last of us 抵唔抵買?

想玩就買

好似幾好玩咁,兩隻都諗緊

有冇巴打想收fortnite redeem code ？

有冇人知邊間ps store仲有古惑狼買

緊要買啦

The last of us好平姐 講真一個驚平均都玩你30個鍾 一日抽一兩個鍾都玩到半個月丫

動漫節出機個d優惠pro全部都不適用 想換機都無動力

二手收the last of us 啦

得隻game唔送炸喎

啱啱先拎返PS3出黎玩the last of us

支持買1手

打算用mon玩ps4 但個mon冇喇叭 有冇咩耳機推薦用下又平平地既

我打爆左THE LAST OF US 都買番數位版支持間廠

買左唔玩？

黑白熊第2集都未爆就出第3集中文
好忙

a50 gen3

有冇人知 gundam vs 中文版同日文版個save 可唔可以通用？ 玩開日 想換番中

想問下有無巴打係幫部PS4換左硬碟，我想將部ps4換左1tb，有無咩款/牌子推薦

有冇考慮換ssd
換hdd冇乜升級感覺

如果係pro就換ssd啦..

我部機舊版黎，如果換1tb ssd，對比本身機價都幾重皮

1TB ssd 真係好重皮

btw 唔知你知唔知而家ps4 support external hdd

知呀，但唔想放多舊野係枱面先諗住換裏邊果舊

咁你去硬件台望吓啲砌機list用邊隻2.5 hdd ，應該都唔差得遠

唔該晒巴打先

我舊機用緊呢隻
換到落去內置 輕輕鬆鬆

近排特價發現隻batman都幾抵屌
$110有2集仲要齊dlc
未玩過ps3版可以一試

好想買個隻cod4 remastered
但只係玩故事 唔太玩上網又好唔抵
利申：唔慣cod online play

iphone送個隻耳機

ps4要1tb 有咩用

只要肯刷下game 其實咩容量都無所謂

用緊Pro 1tb+2tb外置

新火影同無雙8幾時出？

屌柒你

平平地丫麻
我買左隻radius nhr31黎玩 1300蚊平平地 不過無得傾計

我覺得傾計係必須
如果你入party會用咩耳機?

買左3個月都未試過party 又唔識backup save 保養都未攪 玩單機驚多

屋企個 mon 得一個 hdmi port, 想買個 switch 可以駁下其他野唔洗抽抽插插，google 過話 ps4 無電俾個 switch 所以要搭個火牛，有無邊隻 switch 唔洗咁煩？

就算有都會降畫質

Sony啲電視唔洗咁煩

咁唯有抽插佢啦

換mon

淘寶 免電
2 in 1out
玖迈hdmi分配器 2进1出HDMI切换器
3in1out 就一定要電

但會降畫質？

好想快d玩到gt sport啊

毒撚黎架我

蟹晒貨?

無雙唔知..火影終極風暴 三部曲 就7月27

除左多個toru貓儲物盒同150$現金券
其餘同夏日推廣一樣

好似話個銷量對比上隻首周跌到仆街

$299

睇唔到有分別
機械式switch 黎

中間冇ic 點會降

又唔係貴,買隻黎粗用
利申:用緊

1tb ssd 仲貴過部機

屌，個個笑緊呢個Point

我同fd 夾,數位250..已經放起到無玩

唔識呀, 上面有巴打咁講咋
咁係咪類似呢隻?

我講3進1唔插電會降畫質，2進1我就無試過

icic, 買個黎用先, 唔該咁多位巴打

有plus
但機都開唔到點backup

係你壞機之前
有plus可以set平時自動backup

我比左個名果隻唔會食電
你條link 果隻會係hdmi度拎電,仲要貴3倍 你自己簡啦

冇開到

幾個月冇開過部PS4

點解熄?

sorry 琴晚眼訓無為果個係名，唔該哂巴打

幾時出edf

好多人都放左GAME

買唔落 冇單機雙打

唔係gundam fans所以無打算買
但真係唔撚明bandai點解拎走local coop

Djmax有冇可能早幾日偷跑

隻game跟本冇heart
介面同bgm呢d咁基本嘅野都成pat屎咁

default 唔係開左嘅咩

唔記得係咪熄左

其實想自己拆左舊個部睇下咩料
但驚見到成堆死甲由

笨大特登整到隻game咁架
佢唔係想呃主機撚水 係根本由頭到尾佢都話唔會再出主機版 因為ps3嗰幾隻gvg太搶日本街機市場
係ps4班友仔出左好耐聲話要gvg 笨大為左唔好搶街機市場所以先同exvs fb差咁多 好多人話退步 係因為呢幾隻太似街機 而家要同街機唔同所以咪咩都改撚哂
另一點就係佢真係hea出比你班主機撚滿足下 知笨大冇心出主機就以後咪撚再求佢出
利申預購一早玩緊

笨大冇呃你班友錢 佢根本就唔想做主機生意

唔知笨大知唔知香港下下高達GAME都咁炒

日文二手平到260 都有，插水式咁跌，好快個online 人數拍得住division

不要再說了，叫買左日限版既人情何以堪

我又唔信日服會變鬼服Wo
隻野好在跟psn唔係跟碟轉服

港服冇咪用日本psn去日服玩

兩款有咩唔同？

利申：已經係機主

個盒唔同

大家都係機主 don't 撚 me OK?

Not撚U me都唔know

Btw我係左邊嗰個盒

香港都有一班固定會玩既 不過一定冇啱啱出咁多

我係其中一個新屎坑

認真嫁...除左個盒唔同..我諗一樣

個ser咪會順囉

太睇得起財團B

日/行？

me 都係左邊

想請教吓巴打們，ps4個手制如果一直都插住usb線咁玩，其實係咪對手制舊電唔係咁好?

左邊+1 有無全能既連登仔解答我地

點會

Destiny 白色機出去放收幾多

史萊姆手掣

想買隻格鬥game 玩下
街霸 定係 鐵拳？

GGXR2

邊個會直接買 DQ11 日文版唔等中文版？

我諗緊 不過講咗會出中文版未?

會出

GOD WARS ～超越時空隻game點樣?
我見中文版字體好樣衰

會出中文 等中文

成本落晒聲優到

玩rpg 睇中文係爽100倍

gvg應該好快會出隻新版

我就冇時間走去學日文喇
所以一定等中文

新手玩呢隻會比人打到落唔到地就完場

識日文都會prefer 中文
睇快好多

我通常睇吓仲有無game玩，有時當練吓日文都好

玩緊splatoon2極少漢字

加埋佢d 字型 真係一句睇兩三次

咩世代 日文game仲咁少漢字

都未呃夠錢
dlc都冇人買就有機會啦

8月底有人中之龍新作發佈

仲玩緊 0

會唔會係重制2

出合集？

仆街而家部ps4 禁制出碟無反應
要手制禁入去揀退碟

唔係8月3咩

日本細路唔識漢字

有冇人買左新出個史萊姆手掣? 想知好唔好揸

好過彈碟啦

自動幫你閹埋

一定唔好揸
麗忠fans就買啦

好似轉咗下個月先出 我都等緊

NieR自動mata一手個價都幾硬

而家都仲要398-42x

1-4嗰隻合集？睇bandai fb話8月25先出喎

唔見🤔

等出DQ11果陣一次過買

Search完見到喇，唔該晒巴打，比條友fake鳩左

我想買藍色個手掣多
呢隻睇落唔多好用

唔知DJmax聽日會唔會有呢

擺多過用
不如正正經經買左屎來母公仔

周圍都冇貨 啱先398入左

真咩？

其實佢係好多片假名，所以先少漢字

好想要 DQ隻史萊姆手制

就係話點解要咁多片假名 以前舊年代既game就話少漢字啫
近十幾年都都多左好多漢字易睇好多

因為佢style 係rock ，想懶係潮咁放好多外來語黎扮講英文，所以少漢字，多片假名(偽英語)。

有8月free game情報
唔知真唔真
Child of light
Assassin's freedom cry
一隻恐怖game
一隻桌球game
一隻小遊戲

Child of light

動漫展個psn VIP區係咪參展區出面？？

Chlid of light

【PS Plus 2017年8月免費遊戲】8月3日開始：

• #生存恐怖 邊逃避夢魘的追殺，邊尋獲失去的記憶 —— PS4《Amnesia: Collection》
• #刺客冒險 挑戰西印度群島的暴虐奴隸制度 —— PS4《 Assassin's Creed® Freedom Cry》
• #光明之子 於PS4 / PS3《Child of Light》踏上尋找永恆之光的旅程

❖特別優惠►現在購買PS Plus 12個月會籍可獲得PS4《Star Wars Battlefront》終極版：

Ps plus
第二集都就出啦，第一集又伏

出面會唔會有人收ps4主機？想賣左佢

係唔係動漫節先咁快公佈free game
想人出機入會

緊係

明顯係 平時拖到

col真心正

想問下ps4有咩indie game好玩？
淨係知道unravel,limbo, inside,ori and the blind forest同journey
同埋想問下firewatch點解ps store搵唔到嘅？ 睇介紹好想玩

去美服先多

有隻let it die 我見個fd 話都還可以

隻free game刺客中文定英文？

明明可以咁早公佈free game, 咁平時做乜拖咁耐

火影係咪今日出啊

合集？

動物節嘛

八月

跟部機language

上面第一條LINK最底有呢張圖
如果真係有咁都屌得過

呢集刺客好冇玩？
第2集之後冇玩過

唔錯不過短

唔係7.27咩

好似有兩隻，一隻係1-3，一隻係1-4，1-3嗰隻出先

價錢一樣？

正wo.....呀殺先， sony 呢幾個月好似食左春約咁個個月送正game

想知宜家目前最靚畫面既game係咪horizon?

因為有switch

呢隻好似係黑旗個dlc黎，但可以獨立玩

ps4近排冇咩大game出嘛
好多人去哂玩ns

單手劍:

雙刀:

大劍:

太刀:

鎚:

笛:

槍:

盾槍:

斬擊斧:

充能斧:

操蟲棍:

輕弩:

重弩:

弓:

唔駛再見到任記d垃圾機,垃圾畫質. feeling就是正

快撚啲出啦屌 不過似月費驚

月費就變成咁啦

買買買

等緊uncharted 同assassin creed origin

Gta v 宜家全新幾$？

唔好咁啦

如果登入個ac未夠十八歲有d遊戲係冇的

其實會係幾錢左右
如果睇台幣換算 成500幾

1-3 應該400幾
1-4都要500喇

唔係終極fans 冇咁大信仰

啊

賽車game黎講
收隻drive club好定等gt sport好

冇買過咪抵玩囉
如果有買3,4,可以淨買DIGITAL 版既1,2

合集game炒唔起，開價5xx都好快跌

歐美合集GAME就易跌,但係日GAME就唔知

好耐之前隻刀劍合集個價都好似一直冇咩點變過

影衰ps4用家

如果我買咗little big penis 既dlc關卡，而我朋友無買到，可唔可以連線一齊玩 ？

同一部機唔知得唔得
遲d試下再答你

不過分開應該唔得喇
等其他巴打解答

gt啦

Drive club真係唔知點咁 玩得好唔爽

有冇人玩緊免費果隻dark sisters 2
唔知係味game問題。
玩到某個位/開寶箱會 出現1秒雪花之後自動關機

但係玩其他game無事

點解見唔到plus12個月加全境封鎖買

同一部機 兩個手製一定得啦
兩部機真係唔知
或者我聽日做下實驗

我想問下hdmi switcher係咪買唔洗用電好啲？

點解你會覺得唔使用電好D?

唔洗用電
交少電費
部野又平

每日都等緊DQ11偷跑

屌

琴日喺黃金見到dq 寫住新品上市
唔知係咪新果隻
利申：唔熟dq

DQ 中文版有無話幾時出?

12

咁等唔等好...

想問問大家動漫節抵唔抵去？eg睇下game、試玩下d games方面定還是無咩野睇好迫

等

咁快

動漫節優惠屌得過?

睇你而家有冇game玩

uncharted 個dlc幾時出
希望出之前白金到2，3，4

日amazon買咗隻唔使用其他電
hdmi就夠

未去到需要諗抵唔抵掛
入場費好似35 咪當食少餐 伏極有限

試玩同特價list都出咗，啱玩咪去

唔係一早排等於哂氣

對佢個刺客合集有興趣
不過咁少數目都係不了

入左隻persona5 玩，2017 年ps 神作， horizon nier 同p5爭， 睇埋10月gt 就知goty 係邊隻

p5 日系rpg 都爭到goty

Goty全平台
一隻剎爾達都屌死晒上面咁多隻野

雖然我好鐘意p5...但真係駁唔到

樓樓上淨係計ps獨佔
又一個以為ps4就是天下既傻仔

佢講 ps邊隻神作 horizon nier p5 gt睇goty就知
不過nier唔係ps獨佔

horizon一定無份啦
分分鐘uncharted都大機會過佢

uncharted又謗張左
係都古惑狼啦

P5係我個人既GOTY(暫時)
不過九成九都係zelda架啦

zelda 個open world係做得好有趣既

Mario都好大機會

無機會玩zelda
Btw P5好長 我玩左十幾個鐘無乜心機

乜有人玩pc nier架咩
問題多到steam減價人都唔敢買

十幾個鐘連皮毛都未到

冇人買還冇人買
獨佔還獨佔
兩樣野黎

p5愈玩愈悶

太長
d日常又太重覆

我好鐘意佢成隻gal game咁

日系好多game都唔大眾化
電波唔啱就覺得悶
睇得唔夠多機械人動畫打機戰都悶啦

我都知 我見人gameplay ~100hr
所以好糾結
想馬拉松式瘋狂打完佢

Ok u win

慢慢玩啦 有時睇劇情睇得耐係會眼訓

但我覺得個主軸係好正
但有時偷完秘寶又要等日晨好辛苦
但最尾好正

魔界戰紀咪仲悶

鬼佬game睇落去自由度大，但係玩落其實唔係咁自由
架仔game睇落去遊戲性高，但係玩落去會覺得黎黎去去都係咁

係咁架啦 整得短又話唔夠長呃錢唔夠喉
整得長又話悶 係咁重複
而家冇乜game係真係啱啱好夠就完 無論劇情 遊戲性 打鬥 支線
我近年覺得係得nier做到咁

Nier玩落去真係冇悶場 一周慢慢探索冇做齊支線都玩左15個鐘

變左引戰， 我係想講ps goty 呀

我知
但nier唔係ps獨佔

今年ps4獨佔嘅無隻得

槍game 十幾個鐘爆
玩就好爽
但玩完唔知做咩

係wo...nier 有pc, 咁真係p5 最正啦， horizon 個 故仔唔多得

上面提果隻horizon
畫面靚 劇情ok
但玩法玩到悶
Ubi隻隻差唔多咁玩

又入ubi數

horizon係悶到癲

GT sport冇左生涯模式

Ubi 出呢類太多
剩係玩過晒assassin同watch dog
玩horizon 又係呢類就覺得悶

你長大了
成熟了
不要再玩電子遊戲
玩車玩女人就好

watch dog2幾好

玩法都叫有新意

後期重覆易悶就通病

暫時今年玩過既歐美game得 horizon 同outlast2

多平台出係好事 老任果邊有 PS4 又有 大家開心 何必咁呢

未玩 但我朋友開黎玩就冇呢個問題

剩係玩過horizon

有中文等中文

綠帽達係幾幾
但又未至於 但今次有佢係有機跑出

識人有玩PC NIER
不過NIER 應該都係有冇機會爭GOTY

NIER 太虐心

好唔型既武器
都係鐘意大型D既武器 個樣都靚D

Sport上集比人當demo
百幾2百蚊一隻only
唔明點解今集變左大作

黎緊隻魔戒2都有機會做黑馬
上集名氣唔夠，今次有中文，世界又大左，有d機